[一拳超人] 實力排行 (歡迎修改)

見近排咁多一拳post
自己手痕鳩整左個實力排行
不過主要都係跟餓狼篇+自己感覺排出黎
歡迎修改or增加刪減角色

巨大化餓狼廢過之前個型態
主角講的

仲有無傷龍卷係黃金精子之上
作者講的

深海王點會低過d怪人

識唔撚識架屌你，性感囚犯擺明S級最廢
排佢高過球棒同傑諾斯？？
作者講過球棒最強狀態下可打龍架

同埋黄精有神級真係

有D出場出得早 其實都係好撚勁...

深海王低過班怪人有乜問題？圖中怪人協會個班全部龍級來架喎

神條線應該高啲
龍卷如果無傷應該夠打黃金精子
而加ジェノス應該高少少 自稱可以同龍級有得打
波羅斯同餓狼應該平排

吹雪應該擺邊
佢能力上到A級上 但廢過甜心
同原子啲徒弟都可能有基佬lv

漏左king係最上面

咪又係一拳

仲有king應該排黃金精子之上

係但討論緊深海王同個d怪人嗎，唔好講最無討論價值既老師啦，勁到唔需要懷疑

深海王太高，基本上除左基佬同背心唔夠佢打，其他s級都贏硬佢，至少小傑唔大意唔救細佬女既話都夠佢打

未又係普通一拳就…

背心未必唔夠

其實波羅斯可以同一拳打咁耐點計都勁過餓狼

KING 一定有神先

切中細胞與細胞之間既蘋果

主角講嘅好似係縮返細嘅餓狼

"無傷龍卷係黃金精子之上"
想知source

其實我都唔太知背心實力大概係邊 但係佢打餓狼果時完全還唔到拖，所以我先覺得佢同基佬差唔多

連傑諾斯都差唔多夠深海王打,除左囚犯同背心之外其他S級有乜可能會唔夠佢打
仲有金屬球捧係越打越勁,有機會夠龍級打,起碼係S級中上位,閃光俠應該咪同原子差唔多,嗰埋輸晒比龍級嘅應該差唔多實力,球捧可能仲係佢地之上

根本超合金黑光已經剋死深海王

我只係想話背心排名話曬都算高過球棒
而佢又只係輸過俾餓狼
所以唔明點解咁肯定佢唔夠深海王打
同你段野好似無乜關係

boros 頂左成幾拳
仲唔係第二？

你咁講不如叫樓主唔好開post啦

作者好似講過阿波羅都係得龍級

波羅斯篇
有5個腦果個怪人，有資格排係性感囚犯前面

佢被成班英雄圍抽咋

一對一除左銀牙其他都應該

version 2

King呢

King只係普通人 仲要係最廢青嗰種 不過計幸運佢一定係最top 原作版同原子武士對峙嗰幾話好撚好笑

version 3
歡迎繼續修改

進化之家最勁個個應該都有龍級

係唔係呀
我覺得佢只係同深海王同lv

version 4
改左深海王位置

深海王仲係太高，S級除囚犯背心疆屍男小傑，其他都贏硬海王
黄精仲係高過龍捲，作者講過滿狀態龍捲能贏黄精

改改啦

s級整體太廢
原子 甜心 黑金 閃光應該高啲
球棒而加又好似太高

你講阿修羅？根本都無係張圖入邊直情
佢龍級來架喎，同埋常態吹啖氣就反彈傑諾斯招炮，而且仲有暴走mode
同深海王同lv？咪玩啦差好撚好撚遠喎

同埋波羅斯應該同餓狼五五波
無差咁遠

蝕狼最終形態有波羅斯咁勁咩
人地星球都打得爆喎

仲有一開始隻笛子魔童同科學肌肉兄弟呢

根本好多隻都無

阿波羅邊有咁低

冇可能放得哂

呢一隻呢?

version 5
調整少少位置，加左阿修羅

仲有細心睇，屌你波羅斯手下，龍級5頭又得鬼咁低乜料呀樓主係咪搞笑
睇佢秒殺同深海王同lv既天空王都知喇大佬

出實力排行post比人屌到死係常識吧 樓主做乜咁睇唔開

佢仲廢過吹雪喎

出唔係問題，大家傾下討論下都好
問題係亂出咁濟既，人地漫畫已經寫明龍級既佢可以排人做鬼，仲要鬼中下位
人地作者又有講波羅斯同餓狼實力相當
佢又排餓狼高咁多

通常討討下就會世界大戰
不過我睇真D樓主個表真係膠膠地，係咪假膠post

source?

咁都膠

咁都唔膠？

唔記得加"我覺得"
雖然冇得直接比較
但吹雪用超能力好似高章d

金屬球棒太高啦，原子武士點會低過佢
我覺得原子武士只係咁唔好彩遇到完全相剋既黃金精子
仲有蜈蚣大長佬都可以排係傑諾斯前面

分咩丫，大家都係玩泥沙，飛下石仔
得龍捲真係似超能力，表現到超能力個種屈機

其實好多龍級都無機會展示實力就俾老師殺左
好似波羅斯三大手下其中兩個
近排番外篇識變冰果棵樹

天空王鬼級
深海王最高龍級
點樣同lv

地底王最勁

金屬球棒唔會太高，前面我講過作者話佢max狀態可以打下龍級，所以排佢龍下位好合理

原子就的確太低，起碼龍下，應該稍高於球棒

仲有巴打邊隻眼見到有蜈蚣大長老？

仲有，餓狼唔應該分幾個，直接用佢顛峰期做指標咪得，唔通波羅斯又分爆甲前/流星爆發mode

好難排
好多怪都係1拳收皮
睇唔到實力

zombieman只係不死身
攻擊手段都係靠人類武器
要調低

童帝冇具體數據，唔值咁高

豬神食到牙齦落肚，要調高

黑光贏蟲神
閃光同到餓狼過兩招
兩個都應該拉高

金屬球棒勁過原子武士？
前者體力用盡輸俾蜈蚣學長
後者招式俾黑色精子剋先至輸
實力應該差唔多

最高龍？你肯定？你自己腦補架咋？來源or收皮
我就好肯定見過幅圖係作者講地王，天王，海王 三個實力平起平坐(類似意思)

我覺得用英雄協會定嘅災害等級比較能力唔多準

金屬騎士算唔算實力未見底 其實佢都至少可以喺呢個表裡面

紅字個到巴打要重睇掉轉左講

啊，我係指可以加蜈蚣大長老係傑諾斯前

原子武士點會咁低

金屬球棒

我都覺得閃光俠起碼原子武士級
速度有可能仲快過原子武士

蚊呢？

原子武士應該有邦古級

你啱
牙齦係俾邦古秒

agger，絕對可以，目前只要係龍級基本上都屌打傑諾斯

隻蚊呢？打極都仲係到隻蚊呢？

唔洗客氣

BTW 神、龍、鬼戈D係危險度指標而唔係實力指標
此post已完

天然水應該勁d wow,成班s級無佢符
自己覺得佢重麻煩過homeless

係,天然水係你龍個條線最高位就差唔多

天然水係點輸架？唔係好記得
我指大戰果陣唔係之後俾豬神食果到

其我都唔知邊個型態最勁
係咪有翼嗰個？

埼玉係隻蚊面前都係辣殺

唔係老師出黎一拳打爆d 水咩

係

蜈蚣長老咩實力？

個表膠到笑死人

樓豬咁睇唔開

同埋呢度d人好中意神化進化之家隻甲蟲

genos 未改強化輸俾佢又吹點勁點勁

呢位巴打講得岩 深海王龍級？

物理免疫，太撚屈機
中左老師一拳都未死得晒

version 6
位置調整，加左蜈蚣長老，餓狼刪淨一個形態

樓主唔係假膠就可以睇下呢度再搞你個on9表

用你地d意見去修改咪得囉

真係on9

讀者意見>作者意見

你見你地都係跟作者架喎

咁佢本身已經龍級，再加上表現力高
例如：硬食傑諾斯火炮無傷，再吹啖氣就反彈火炮，又感知到老師既強大(呢點無乜怪人做到)，又有得再上一個形態(阿修羅暴走模式)
其實都真係幾勁

神級未出現過都排到一堆人物接近神

龍卷無傷可以收黃金精子皮又唔知

見到波羅斯三手下有兩個被老師秒就當人廢柴 有隻仲要係廢過吹雪

開始對路，總算你肯聽下意見

呢d我已經講到無氣再講，巴打靠你接力

個表不嬲都係跟你地

神果條拉高返小小就好喇
因為波羅斯同覺醒餓狼只係龍以上，未到神

吹雪勁呀單挑賽克斯

個條扮怪人既女感覺都幾廢

話哂都係龍級

龍下

餓狼自稱神級
咁算唔算？
諗緊較唔較高d條神級線

波羅斯（唔記得係咪呢個名）應該勁過餓狼

原子武士應該去到龍？
利申準備重睇 唔好屌咁大力

點解無人提一開始飲左藥果個巨人，fing下手就填平個城市

除左掃城市外無機會展示實力，好難比較到

S級1第一位爆山呢？

明明念力等級同龍捲相當
咪鳩吹

冇刀=垃圾嘅原子武士最多勁無證騎士少少。

version 7
位置調整，加左水龍

記錯名WO朋友

原來同龍卷同級
咁真係好勁
仲以為佢用念力玩扔石仔

動畫第二季仲會唔會出？

樓主睇呢個咪算

個表開始對路

冇睇原作
波羅斯（單眼佬）隔離條友係邊個？

餓狼

個人覺得Homeless帝幾型

龍級呀 設定集講
而且秒殺杰絡斯 點會同級
仲未計佢有暴走

係撚龍級

計計下
眾多s級英雄，得龍捲同銀色遼牙殺過龍級

king>琦玉
打機秒琦玉

龍卷有咁廢？

排得好垃圾

作者講左波羅斯同餓狼係龍以上
姐係未到神
樓主改改佢

神條線我第一頁已經講
波羅斯餓狼都算
有乜理由龍卷同精子都掂到

水龍太高
應該低過甜心

幾時先有爆破

樓主有無諗住加埋呢幾件

點解king可以排咁高

人類最強

有冇睇過一拳？

同意
應該主角外全部都掂唔到神條線,
除非加埋比力量homeless帝隻怪野

吹雪唔係勁過塞克斯呢個龍級？ 原作係佢贏架喎 冇可能排到咁高

同埋甜心可以捱到一陣2-3隻龍級既中級 實力應該勁過水龍

養太大的狗
蚊
家貓
一拳

波羅斯
餓狼
爆破
黃金精子
龍卷
evil天然水
閃光
homeless帝
黑光

跟住下面都係蛋散

笑左養太大的狗咁撚高
跟住秒兩龍既邦古又無

條友有冇刀都唔夠黃金精子打

仲有爆破

king識出邪王炎殺黑龍波

養太大的狗被咁多人圍攻都冇事
其實佢冇認真打過
實力唔知

波奇係村田重畫之後應該會好CUTIE

佢地放邊?

單車佬呢？

邦古同佢阿哥打隻狗都冇咩傷 應該龍既中級左右

但都唔洗係一拳(姐係老師)之上丫？

遲下隻狗條命可能關乎地球嘅安危

我覺得佢會聽琦玉話幫手打怪人

警犬俠實力係點

無show過佢打鬥畫面

應該都係拳打腳踢
對黑色精子，天然水，或者波羅斯三手下會被人剋死

其實都係睇攻擊力,餓狼老師咪又係拳打
兩個都贏左黃金精子同天然水

你其實唔使對樓主認真

呢2個人已經唔係拳打腳踢級數

version 7仲有冇得改？

你條神line點解仲有嗰兩件喺度

咁好啲

我跟呢到

然後作者話boros=餓狼

咁究竟boros同餓狼係唔係神級？
（其實我好早喺上面問左，但冇人答）

餓狼係自稱神

自稱都算嘅話樓下嗰件都係

原來自己話自己係神級就係神級

問卷調查入面隻鼻涕蟲話自己係最終BOSS 你可以放埋上去

version 8
加左幾個角色,調整位置
歡迎修改

健身細佬雖然上到龍
但應該去唔到咁高位置
金屬球棒可以高返啲
我記得作者講過話佢可以打到龍級

放咩位

電話問題無改到一拳擺左落第4
狗狗應該同黃金精子同級

我覺得最開頭隻蚊先最強
一拳都打唔死

金屬球棒連蜈蚣長公都打唔嬴

認真mode都未打得死

係未打完比餓狼中斷左
明明畫到佢發現對手邊個位可以打得入,準備打嗰陣餓狼黎搞搞陣

龍級都有分高低

咁巨人呢？

球棒好似係先殺左4隻鬼級怪人再同長老打
而且比長老兜野打左落大廈到都無乜傷
之後仲同到餓狼打 仲要差啲打贏埋佢
你睇下閃光打隻鬼級嘅百目章魚打成點

又啱喎
最後仲爆seed差啲打低埋餓狼

怪人係晒英雄之上
除左老師

閃光係one版一出場秒左機械兄弟
仲可以同覺醒餓狼打到2拳
食左覺醒餓狼幾下仲有知覺

正常

king 係打機方面勁過老師

巨人弟，詠飽血蚊女，役苗人，爆發亞修羅

依4個已經拍住黃精，

上面4個覺得弱，只係俾光頭打爆
無光頭，睇怕可以完壓大部份s英雄

蚊女邊到得

version 9
加左疫苗人，調整位置

巨人弟應該ok，無咁上下攻擊力既s級應該殺佢唔到
起碼睇落金屬球棒,童帝,金屬騎士,zombieman,豬神,傑諾斯,性感囚犯依堆打佢唔入

蚊女唔得啦，進化之家個啊頭對滿血蚊女死左唔係太在乎，明顯唔係亞修羅果皮

疫苗人，無機會展示實力，唔講啦

亞修羅未必啦，因為黃金精子，天然水，養太大的狗依3個食老師一拳未死，而亞修羅就死左

夢.地底王

精子好似無食過
蚊女食左主角一掌都死唔去

呢個我睇維基好似係神級
因為係老師幻想出黎

呢隻蚊仲勁過蚊女

咦係咩 咁我記錯sor
我覺得巨人應該同蜈蚣長佬差唔多位，低過流浪漢帝
亞修羅排精子後面

蜈蚣長佬破壞力同範圍好似唔夠巨人勁
而且homeless帝應該唔夠巨人打

version 10
加左吹雪，位置調整，部分圖轉彩色

你岩，蚊先最強

吹雪唔會咁高啦 俾盡A級中下

吹雪a級尾啦……

唔記得劇情 想問黃金精子係漫畫係咪未出場

黑人問號

吹雪點會咁廢，佢最勁果陣可以頂到塞克斯喎

塞克斯出場搞下笑…

隻龍級個別例子唔計住先
佢話過上A級上位唔難
只係做唔到第1
應該基佬咁上下
都係第1頁已經講

其實整黎做咩

係人都知一拳最勁

下面個啲又有咩所謂

村田雄介版d配角都有血有肉,唔係路人
好似金屬球棒都型左幾集,唔係冇討論價值

背心有啲被低估
背心可以係地面掟勁大舊瓦礫上波羅斯隻艦到 吹雪念動力肯定冇咁強

巨人係攻擊範圍大 攻同防就唔知高唔高
蜈蚣長老防高攻低
如果巨人防低就肯定唔夠蜈蚣長老勁
球棒閃光黑光金屬騎士都有機贏巨人

流浪帝除非之後改返
唔係以佢原作表現真係唔夠蜈蚣長老同巨人打
得攻高 攻擊範圍又唔大 疫苗人個招仲大影響過佢

我見好多人講 我係睇高畫質版 唔係原著版 係咪應該未見到佢出場

巨人應該幾高防
食左埼玉一拳都只係個頭歪左
冇灰飛煙滅

仲未出場

最強地底人呢

都係一拳死 灰唔灰飛煙滅都一樣

終於加左關節的賓尼克

雖然背心唔算太廢,但老實係堆S級入面佢明顯最多勁過最初傑諾斯同囚犯
佢連未進化到最後嘅餓狼都唔夠打,而呢個級數嘅餓狼當時連打黑光都打唔入
係打完黑光先勁到痴左線

我覺得你地太低估塞克斯,雖然係輸比吹雪,
但因為吹雪係專練對超能力先贏到佢,冇塞克斯,龍捲唔會受傷
邦古都唔會咁快比人KO

塞克斯好似唔係靠超能力令龍卷受傷
唔係龍卷擋緊其他人技 無留意到佢偷襲咩

但佢無乜傷 one on one 輸比吹雪係事實 至少應該係龍既最下級

唔係話疫苗人啲光球同homeless帝啲光球係一樣？

one話KING能力覺醒同埼玉一樣勁究竟係咪鳩吹

點止，依一刻埼玉都已經唔敢再同king打la
覺醒左仲得了？

對手問題,吹雪招技係專剋超能力,塞克斯先咁易輸
如果塞克斯真係咁廢,平時其他龍級會聽佢支笛咩
怪人協會一直都係由佢落命令

又一件傻仔連漫畫都唔識睇

可以話係技巧問題 但唔可以話佢勁 龍卷都係一直用呢個技巧並昇華到超強攻擊技 既然佢有呢個能力但唔識用 即係廢

咁吹雪究竟咩實力？
佢同原子武士3徒弟打邊個贏？

其實波奇可以低番少少
佢係防御力勁，受左餓狼，主角，同成班s級圍都冇時
但佢進攻真係唔算勁
餓狼未進化之前已經打贏左佢，之後餓狼比塞克斯秒左

真係好得意

應該55波,吹雪都冇信心去到A級頭幾位

點打贏法 打左佢落下面就走人喎

因為有人質所以先唔出煉獄無雙爆熱波動炮

原本波羅斯預言既對手係邊個

怪人王有冇神級

會唔會係餓狼

唔夠龍捲勁即係廢,咁怪人協會已經冇隻勁啦

咪埼玉囉

神 龍 虎 鬼 果d 唔係災害 級別咩...拎d破壞力 黎排位 好似唔多準

個預言係話有對等戰鬥ge人存在呀,,,,如果條友冇9up 餓狼真係最大機會
點知殺出左個勁到痴撚線ge程咬金

有咩分別 破壞力愈勁 個災害級別就愈勁架啦

其實排名好唔準確，好多怪人/英雄都有特殊屬性又相剋咁根本分唔到邊個實力高

例如金屬球棒係設定集入面話攻擊力可以去到無限，one又話過怪人協會一戰如果金屬球棒係到局勢就會逆轉。睇新版佢同餓狼打好明顯個設定係遇強愈強+無限底力型

又例如天然水，根本除左豬神龍卷之外睇唔出成個s級有邊個搞得掂佢。如果係波羅斯用能量炮應該殺到天然水，但係餓狼全部拳腳功夫面對天然水應該都一樣冇得打，但係豬神又可以一野吞左佢，咁佢同豬神算係咩實力？

原子武士呢類近戰斬擊系max，如果唔係一開波就打精子，根本大半個怪人協會都會俾佢收皮，但係一快過佢／原子呢類唔怕斬既佢就廢左，刀冇用就係一個廢人，咁又點排…

黑光防禦高到連邦古都破唔到防，論實力起碼都同邦古同級，但之後睇佢怪人協會表現又頹到喊出黎。

你講乜鳩 我鬼係呢個意思啊

招技冇話專克唔專克 睇你識唔識用呢個技巧 龍卷就完尾咁用呢個技巧 吹雪岩岩先學識 塞克斯就唔撚識 吹雪岩岩學識 都勉勉強強贏到塞克斯隻龍級 勁唔勁唔係睇純粹既輸出力量 係睇佢綜合既實力 如果純粹睇力量 餓狼連背心都輸啦 但餓狼識流水岩碎拳呢個技術嘛 塞克斯得股牛力 勁極都有限 明唔撚明 乜撚野唔夠龍卷勁就係廢 你閱理拎F?

真係好多相剋
不過豬神食嘅天然水係埼玉打剩嘅心臟，天然水無傷的話可能可以射死豬神
餓狼都有機會打贏天然水，好似打散黑色精子咁

其實有冇人覺得根本唔使講咁多設定
好多角色招式根本淨係出過一次 根本係任佢鳩噏
反而作者個意識流想表達啲乜先值得討論
eg. 英雄協會既腐敗、Genos追極都追唔到老師、餓狼理念...etc

無人講爆破

乜都唔知 講黎做乜 淨係得個背影 靠腦補講？

其他post話爆破係琦玉老豆

火影忍者啊家陣

波羅斯上面個3個係原創

有能力但唔識用唔代表佢本身能力廢,
另一個例子黑色精子開頭夠唔識合晒d分身黎做黃金精子,咪又係好撚勁,
然後塞克斯比人剋能力所以廢,原子武士比人剋能力唔代表佢廢,你地啲排位真係

呢個post根本係笑話 睇樓主就知

我咪話係睇個綜合實力唔係淨係睇個能力 上面咪講左能力勁 唔識用 勁極有限 你確定黑精係唔識合？ 原子係比佢克 咁關呢次咩事？ 都話吹雪唔係克 係用技巧 點解連登啲人聽唔明人地講咩

Sorry for 打錯字

而且你咁講 係咪因爲龍卷同吹雪識呢個技巧 就剋哂所有能力者？

留意左你好耐，想狙擊我？
係咪之前喺其他post俾我串到冇聲出？

你自己ON9就話人狙擊你

你睇下你一開始整個表 同無睇過呢套野無分別

無睇過呢套野

btw每次都正皮自己個reply有d柒

又老屈 你其實係咪得呢招

係囉一定係我自己正皮自己啦

又？

好柒

logout咪得囉

繼續屈囉

上面咪屈我狙擊你囉

原來指出一條友弱智就叫狙擊

sorry

係啦係啦 又俾人知道我LOGOUT左